﻿Лабораторна робота №2
Тема: Створення додатку бази даних, орієнтованого на взаємодію з СУБД PostgreSQL
Увага: до бази даних, розробленої у лабораторній роботі №1, були внесені наступні зміни:
    1. Перейменовані таблиці та поля у форматі: літери нижнього регістру, елемент у множині (приклад: з Customer на customers)
    2. Поле cast_date таблиці Ticket було перейменовано на поле airday, що позначає дату показу фільму. До таблиці tickets замість зовнішнього ключу movie_id було додано зовнішній ключ seance_id на ідентифікатор сеансу з нової таблиці seances, що містить сеанси показу фільмів.
    3. Були створені додаткові таблиці times, що містить перелік можливих часових міток, коли показуються фільми, та seances, що містить поля id (унікальний ідентифікатор), hall_id (зовнішній ключ на ідентифікатор зали, у якій йде сеанс), movie_id (зовнішній ключ на ідентифікатор фільму, який йде у залі) та times_id (зовнішній ключ на ідентифікатор часу, в який йде показ фільму).
Схема оновленої бази даних:
![lab_2](docs/lab_2.png)
